Goldman Sachs freezes payouts after Fed stress tests.

DIU =.=!!